金管局賣港?

生命好撚唔流暢

原來根本唔洗填海就可以拎走香港啲錢

推

金管局主席係邊個委任, 守得住到而家都未爆煲, 已經算盡責